女牙醫疑遭偷拍後以「考慮唔報警」勸招認 電訊盈科男員工刪相後被捕受審

年輕女牙醫在港鐵站乘搭電梯時，疑被尾隨的電訊盈科男員工偷拍裙底，另一名女途人目擊揭發事件。女牙醫知情後質問涉案男員工謂：「你究竟有冇影到？如果真係有，你承認，我可考慮下唔報警。」被告遂承認曾拍攝，但強調並非影裙底。事件最終報警處理，男員工被控以一項有違公德罪，今在觀塘裁判法院受審。女事主作時供揚言，即使案中沒有不雅相片，「影我已經好不滿，都冇得我同意，感覺被冒犯」。

樣貌姣好的31歲女牙醫X小姐今作供指，案發於去年9月6日早上10時，當時身穿及膝裙的她在港鐵油塘站下車，乘搭扶手電梯前往地下大堂，其間突然被一名女途人拍肩。女途人當時捉住被告陳江文（37歲）的手臂，並對她說：「呢位先生啱啱用手機影你裙底。」X指，被告當時不停㩒電話，其後又說：「你睇下有冇你啲相。」

辯方：若被告出於欣賞而影相又如何 女事主：拍照已覺被冒犯
X見狀遂質問被告謂：「你究竟有冇影到？如果真係有，你承認，我可考慮下唔報警。」被告隨即承認曾拍攝，但強調並非影裙底。港鐵職員及後得悉事件並報警。
辯方盤問X時表示，被告當時從未承認影裙底。X同意，並稱：「被告開頭話冇影過我；再質問佢，被告承認有影我，但唔係影裙底。」
辯方質疑，當初X承諾不會報警，最終卻反口。X則強調，她因為覺得被告有影裙底，所以才報警。辯方追問X，如果被告純粹出於欣賞而影相，她又有何感覺；X稱，即使沒有不雅相片，已感覺被冒犯。
港鐵職員報警 被告反問事主：你唔係話唔報警咩？
女途人顏瑞欣作供指，案發當天她剛下車時，看見被告跟著事主，並持續注視事主的下半身。顏其後跟著被告乘搭扶手電梯，當時事主站在被告前一級。顏看見事主向前彎腰，左手拿著手機，伸進事主裙底，前置鏡頭向上。顏見狀遂上前捉著被告的左手並通知事主，惟被告當場否認指控，並且不斷按電話。
顏又謂，事主見狀便向被告稱：「如果你刪走啲相我就唔報警。」被告表示已刪除相片，惟事主卻堅持要向港鐵職員講述事件。其後職員記錄事件，隨即報警。被告當時反問事主謂：「你唔係話唔報警咩？我電話冇曬啲相㗎啦﹗」聆訊下午繼續。

唉 又開名
未審先判 原本已經係社會掙札求存 仲要標籤埋偷拍狂變態佬

人哋都講明考慮.

女途人成個法拉咁

IQ 140

真係好仆街

其實幾時開始偷拍變左個潮流
仲要成班人係度貼
成件事係變態

引佢親口認
高招

D女人好撚蠱惑

含家產，貼新聞唔貼link

佢就係個個牙醫

IT?

好似小學miss同班學生講，岩岩邊個嘈，認左就唔罰

個女牙醫。。。。好撚狗
起底啦
屌你老母

有冇相睇外貌端好

電訊盈科男員工：就算無相 都感覺被冒犯

真。金融財俊：誤會黎嘅啫 可能唔小心按到快門

唔可以用尋找我的IPHONE LOCK 左部機, 然後DELETE哂D資料?

肯定做老姑婆

勁多西裝友有偷拍呢鋪癮

仆街仔唔share，抵比人拉！

D女人，成日係廁所傾點樣殺死D男人

條友仆街在先
不過係連登講呢d係多餘
條女一定係臭雞

咁都要拉，生果記者好大劑

牙醫正仆街黎

兩個都係仆街

邊有啊 講明考慮下

31歲女牙醫X小姐 <<<< D 醫畜果然好撚9

考慮完
都係報警

睇標題以為係偷影d普通相 正想入黎屌依家D女係咪個個都諗他們想強姦我
見到內文原來係影裙底 咁你就唔抵可憐喇

好撚蠱惑
不過偷拍係抵死

D女人真係好蠱惑

連登論:臭雞 一定係臭雞黎!!

你班毒撚痴漢影人郡底就抵撚死

不過多謝你班傻仔我先有相睇

呢招唔錯
女人學嘢

最撚戇鳩成班變態狗公覺得冇野，屌撚返人轉頭

呢招係賤
不過我欣賞
而且做得岩

姣好 ?

留低粒膠好威咩
有野就講有屁就放啦

底褲有咩好睇

=老婆問有無叫雞 坦白講 唔嬲
老實認一定死無全屍

撚狗

你認咗咪可以要報警囉,,,傻仔嚟既,,,

女途人當時捉住被告陳江文（37歲）的手臂，並對她說：「呢位先生啱啱用手機影你裙底。」X指，被告當時不停㩒電話，其後又說：「你睇下有冇你啲相。」
廢咖? 咁樣比人捉住 仲要不停玩電話都唔del相?
條女31歲做牙醫 一睇就知女強人 讀到書 醒目女
偷拍個個就細膽毒男比人撚

如果你係純欣賞覺得人地係達到人體美學既極致一定要分享
你咪大大方方問人囉
人地俾唔俾你係另一回事
你唔敢問但未得人就影
同偷野有咩分別

講開呢樣就要屌毒果既中環我至靚
每日都係偷拍
助長歪風

香港人就係咁，見到人喺街咁做會屌，但喺屋企會睇人屌

途人嚟 on9

樣貌姣好? 邊撚道姣好呀睇過

至少威撚過你個盲撚啦
成撚日留埋d垃圾留言
你d屁多撚到放唔晒咁

樣貌姣好的31歲女牙醫

邊有成日 我好耐無上連登

呢啲情況老閪都唔認 徹底刪左佢 根本無可能搵到有力證據入到你 你估香港警察會因為咁同你用超級電腦搵返啲相咩

Dklm

又黎未審先判

條女就X小姐
條仔就開全名

好聰明 做得好
唔好縱容啲變態佬 幫社會除害
思想同行為都好正確

影得好少少，再化行佢 應該幾靚

又唔係影裙底，即係冇犯法，報警都係冇用

返去搵鮑姐啦你

驗眼啦

影裙底咁冇野好拗啦

智力相差太遠
比女牙醫撚狗咁撚

31都叫年輕

地鐵偷拍係刑事
同左地鐵講就唔係你話唔告就唔告

香港人有120歲命
31仲係BB仔

中上樣

殘左

60歲先中年，31歲最多叫岩岩成年啦

應該唔係處女

邊撚道似法拉

條友自己認咗偷拍

條友自己認左，仲有證人見到變態佬偷拍，警犬隨時起返張相出嚟做證都得，咁都要護短匿愚？

顏看見事主向前彎腰，左手拿著手機，伸進事主裙底，前置鏡頭向上。顏見狀遂上前捉著被告的左手並通知事主，惟被告當場否認指控，並且不斷按電話。

俾正皮班友有病？

冇嚟腰骨，影撚衰曬男人。

如果一日未上庭都唔做得道德判斷，咁之前屌何君妖法庭自拍班連登仔可以收皮先。反正冇人審佢，幾時論撚到你地出聲，唔好「未審先判」啊嘛

短裙肉絲OL逗零踭
唔影點頂

西裝友偷拍
Vs
mk仔直接望

唔影底點拎返屋企打J

樣貌姣好嗰個係個牙醫 呢個係目擊嗰個女途人

佢唔係庭上自認有做可以叫證據?
個女人話認就會考慮唔報警同恐嚇有乜分別。
真係稱得上證據既咪得個證人
而家做男人真係要小心啲

求女牙醫fb ig
想瘋狂偷睇佢

去外國偷拍啦，分分鐘攞獎
港產攝影師揚威意大利 奪街頭攝影獎首名
劉昀泰說，獲獎作品在紐約市坐地鐵時無意間拍下。

Source:

咁高招

兩個都ON9，打和喇SUPER

男人=狗
有冇人解釋下點解男人咁撚中意偷影女人
明知坐監都要影
男人係咪冇腦

我真係識一個靚女牙醫
但唔會開名同fb/ig

西裝友MK任影唔嬲

肥毒柒就望下都非禮

係呀 叫班賤種男人偷影少張非禮少次
咪唔駛小心男人囉
男人自己做臭自己個個朵怪邊個

若隱若現既底褲/好彩見到一小川黑森林既話
你就會開始ff呢個靚女
點解咁淫！
咁唔衛生！
連毛都唔脫！！

但好撚靚女ohh

信女人講野=on9

視姦咪算嚕 有咩好影

講完考慮下之後 直接報驚

依道D細蚊仔講野真係矛撚盾
係自己立場就話講法律 庭上自認有做先叫證據 最多咪得個證人
係對立立場就法律面前 窮人含撚 跟著又搵個法官出黎鞭

短短幾句 我就知你有豐富學識既人
我想跟你學野
可唔可以繼續講多d

考慮啫無話一定

連登00後網絡判官先係最大粒
偷拍:未審先判

如果係iphone, del完=冇del

成日匿埋喺廁所

點樣先叫無意間拍下 唔小心hi到個快門？
專業攝影師果然係專業 偷拍都零舍多藉口嘅

女途人呢d款就係得罪佢會jer到你死為止既人

有時iphone真係唔小心拍到
我成日唔小心拍到自己條巨龍
可能太大 接觸面積較大gwa

影個個記者準備又俾人告

中間咩嚟 睇到我密集恐懼症

屌你老母 冇底褲相/私人部位就冇問題啦

影下有咩問題啊 人地連普通相都del咗，又要為啖氣告鳩人

女牙醫識玩

樣貌姣好

你咁講又比人屌你道德撚阻住睇相打j
呢道痴撚線嫁，人地正正常常座車返工放工無啦啦就上左連登，男又影女又影，衣著柒小小又比人影上黎笑，條女肥d樣衰小小又比人影

一認左罰企見家長

其實女牙醫講到明“考慮”，咁佢又真係冇得怨，
但未審完出名真係唔應該…
只能話蠢既就真係唔好諗住犯法，
乖乖地做個正常人返屋企睇av咪算囉

得獎作品攝於紐約市地鐵內，兩名穿上短褲的女生坐在車廂，攝影師視線被一名剛走入車廂中間、穿上長裙的老婦擋著，相片被一分為二。劉昀泰對記者表示，他原本正拍攝兩名衣著相似女生的照片，但剛巧被老婦擋著，無意間拍下這張有趣圖片。

所以真係唔知宜家香港人咩心態 越黎越似支那狗
全部自私到仆街 為自己開心想偷拍就偷拍
唔識尊重人
被人屌就駁嘴點解唔影得又冇犯法
屌翻人轉頭道德撚
女人唔肯比影就係雞吊高黎賣
屌你老母香港啲男人乜撚事有冇廉恥

全部都痴曬線

on79
唔撚偷拍點會比人捉呀 偷拍狗死撚左去啦

其實一直等緊影人相放上黎果d比人影返轉頭放上黎比人笑

考慮唔報警，如果你無影既話。女人真係好狡猾

呢種做法其實誠信有問題

已經影響牙醫行業形象

講咁耐都未有女牙醫名
想去洗牙呀

將女人說話照字面解.. 悲哀 唔怪得要偷影

女途人顏瑞欣作供指，案發當天她剛下車時，看見被告跟著事主，並持續注視事主的下半身。顏其後跟著被告乘搭扶手電梯，當時事主站在被告前一級。顏看見事主向前彎腰左手拿著手機，伸進事主裙底，前置鏡頭向上。顏見狀遂上前捉著被告的左手並通知事主，惟被告當場否認指控，並且不斷按電話。

個證人口供有矛盾，個事主自己影自己，咁何來有犯法呀，個牙醫影自己個閪根住屈鳩人地影佢，好明顯呢單野係一單有組織有預謀屈人嘅案件喎！

係咪連登仔黎？

明明係女途人 個個都當佢牙醫

主向前彎腰左手拿著手機，伸進事主裙底

其實個個人落車都係去搭電梯架啦
呢位女途人都幾勁
留意到個男人跟住事主 注視事主的下半身

牙醫

偷拍狗抵撚死

屌你老尾，吳彥祖影你，你俾埋子宮佢影喇on9

算唔算無物證

女牙醫圖呢？

咁都有J圖

屌你老尾咪講廢話
你同靚女做愛同肥婆做愛會唔會有分別啊
on撚柒鳩到你咁撚樣真係好撚柒鳩折墮

其實唔明裙底有mud好影
波gap就話姐

又開人名咁仆街

已經睇到有4個畜牲會員差評
雜種會員唔敢對質

女牙醫個做法其實同PC仔去到現場搵唔到證據結案而呃人認罪一樣
4大畜牲會員唔好再講捍衛法治公義,你們呢種敗類同大陸人一樣無資格

香港有撚肖像權？d港女當正自己上菜，唔係影裙底走光果d，香港偷拍犯乜撚法？根本kol風氣，港女都搏出位。偷拍係犯法大撚把遊客犯罪啦，去旅行果陣影街影景點咪撚影到人呀死港女

4個死全家會員唔該上水

抵撚死呀偷拍狗

你同過肥婆做愛

偷拍狗死全家

相貌姣好女牙醫示意圖

連登仔真係痴撚線，比人偷拍裙底都唔報得警 仲有話人反口果d , 唔知現實中你都係咪咁誠實，而加明係呃鳩你chock 你料，吹撚漲呀， 鬼叫你做犯法野？

人俾道德限制，畜牲俾法律限制，話無犯法點解唔做得嗰班人，你哋同支那狗無分別呀

法官大人，me ok

男人黎嫁喎.....

怨婦樣
擔心下有冇埋你單好過啦

有無清諗過如果比人捉到應該點做先甩到身

睇清楚內文啦，人地有影但唔係影裙底，犯乜春法？

你要做呢野無所謂

但唔該你條支那人永遠唔好再提法治公義

睇牙醫有波餅食仲正

除時有閪屌

不嬲香港男人一早已經係支那狗黎
呢個post已經見到好多隻
睇大陸劇娶大陸雞
行為同大陸人冇分別
已經慢慢劣化做支那狗
真係唔怪得港女睇唔起港男

咪就係 屌樓豬老母

咁仆街嘅

讀得醫(就算係牙醫)都真係好撚醒
一句就令到個矇撚自己招認犯罪行為

大腦是很好用的 希望你都有它

係啊係啊
要同肥婆做過愛先知肥婆難頂
你真係好撚醒啊

你發雞盲呀
當時事主站在被告前一級。顏看見事主向前彎腰，左手拿著手機，伸進事主裙底，前置鏡頭向上。
被人見撚到曬仲想抵賴，做影人裙底犯法野咁撚低賤真係得香港男人咁中意做

咁就比記者係咁影

負皮但唔留言反駁

香港連拍 個網 咁耐都未執

[求片] 香港連拍 淫賤港女短裙

On9 有幾有趣呀

睇大陸劇嗰班似係港女多啲喎

輸經驗
啲女人成日都叫你講 唔會嬲
最後係點 大家有眼睇

你睇下出面倚天套野開左幾撚多個po？
又扮睇唔到

嘻嘻唔小心掂倒姐。

記者算唔算冒犯佢 應該拉埋？

睇還睇，仲要影裙底

而家冇肖像權 可以隨便影樣
第日有窺淫罪 被拍攝者感到被冒犯都告得入

同你拗都廢撚事
網上兇狠
柒過你又點,關你撚事咩

屌個網好撚多女女淫腳

不用分這麼細 果堆成批送返上上面國家啦

唔知邊條on9兇狠先呢

衝出嚟柒

以為撻個法治名頭聲大大就得，唔知邊個先係大陸哩

攞pc仔嚟比較，唔講唔知原來條女醫生係執法人員

照你咁講，要唔要告條女妨礙司法公正啊？

條變態佬大可以係庭上屌條女迫供架，自己根本冇做過，不過警犬起返張相個陣唔知要點解釋？

如果思考對ching嚟講太難，下次醒少少，連辯方都唔攞嚟反駁既野就收返埋啦，唔洗獻世。

黎耀祥嚟？

好似有巴打po過成件事上黎

年輕女牙醫

視淫罪，個個港豬個腦直入晶片，啲囡囡大波少少一望就可以比人告，立即check 你腦入面係咪幻想緊

女途人

出爾和爾

點解係屌鳩個牙醫 明明係pccw男on9
考慮唔報警都好信既
有就有 無就無

諗下佢著膝裙

咁閣下樣貌如何？

呢條垃圾打手仆街死LA

緊係大哥你兇狠喇
又屌我老尾又話我on9
我即刻縮埋一舊喇
大哥好野,鍵盤戰士好野

唔好意思,你邊位

建議你碌返上去
睇下邊個屌人先
邊個話人on9先

裙底究竟有咩好影？
又唔係無著底褲

但港雞可以告死你

月入 7 萬 IT 男 ....
7 萬 .....

唔畀電話佢睇，邊個證明到佢有做過

好傻好天真

又有一位巴打陣亡

死毒撚比人當狗撚

影人裙底都敢
細膽極有限公司

無裙底相, 只係有佢個樣既相
應該都告唔入啦,係街頭影普通陌生人 係咪犯法?
係咪俾條有違公德罪佢?

真心唔明點解會控制唔到
班友好似控制唔到自己咁
比人發現又一身蟻

利申 男人都唔明

31 歲仲姣

上次嗰個po條女冇報警放走人，個個講到條女罪人咁，呢個報左，又講咩正仆街、未審先判

顏瑞欣嘛 你樓下有名啦

呀自隊一打

女途人嚟

根本呢啲就係on9偷影辟
前世未見過女人咁

考慮咋on9仔 咁撚樣都上當

呢d點計 係咪靚女唔影得
男人同普通樣既女仔就可以任人影

要脅遠比承諾強

香港冇肖像權 冇影裙底都告得 DOJ班撚屌食左屎 真係入到罪狗仔隊偷影明星都告得啦

顏姓女途人 側面睇又幾靚女

毒l真係 偷拍已經算弱智 仲要認咗添

搵到顏姓女途人IG 就搵到女牙醫IG
各位巴打加油

咩點計？一樣都係賤種要分咩高低？
咁撚中意影 唔影你老母上黎？

雞你老母臭鳩

所以拉曬啲港狗就天下太平

連登變天
連登仔竟然一致撐女牙醫
平時一見係女人應該有理冇理屌左先㗎喎

前幾頁都有屌

冇曬狗乸 點交配

你啲港男最鐘意玩大陸雞㗎嘛
港狗配支那雞 天生一對啦